志明與春嬌

入面個志明係咪胡志明？🚬

咁都畀你發現仲得了嘅

收皮啦屌你老母